喺時代廣場出邊唱歌

佢永遠都係一條友可以喺City Super唱埋晒啲廟街金曲個條友究竟係咩人，成個時代得佢一個可以唱，係咪乜嘢大粒佬嚟㗎，時代擺明淨係比佢唱街

仲有另一隊後生嫁喎 個個星期六都好撚多人

呢個見咗佢都有最少一年,成個時代廣場得佢一個可以唱歌，唱到時袋好似I廟街咁，好似係時代專登俾你喺度唱

你仆街啦 想搞佢
小心佢搵人打柒你

銅鑼灣之虎?

咁你都可以問埋mk mj阿伯係咩人